Osmo Mobile 定Smooth Q

主要鍾意玩追蹤功能?
有冇人兩支都有可以講下兩支既比較

兩枝我都覺得麻麻

有咩推介
主要想玩追蹤功能

平價位都算係咁啦 smooth q 我用左兩年都未壞

用咩電話先，iphone 有防震個埋已經唔夾呢d，防震會相撞

App 入面有得熄

Vilta-m?

無，你可以熄既係app 既防震，唔係iphone 硬件防震

你search d 外國review就知

我自己都用過

點撞法
效果唔大唔緊要
我主要想求追蹤功能
可以放係地面追住個人

就係兩個防震撞左，變左無防震咁

google "osmo mobile iphone jitter"

smooth q 都係咁，基本上所有呢d 手柄都會

除非apple 肯俾你閂左iphone ois

Freevision vilta-m

有枝osmo mobile
之前去美國旅行前買，用咗兩日就冇再用
如果巴打你有興趣可以留tg堅平放比你

用磁石
係幾麻煩

覺得幾傷個ois，寧願買部android 拍片，有d android 機可以set 停左ois

Osmo pocket唔會更好咩

Interested
Tg: cc1413

好吸引, 屌打其他action cam

諗住聽日過銅記試
2k幾好抵屌

tg:hkg3yin

今日先出
好想買

Osmo mobile 2用iPhone你哋點收音

巴打你放幾多

我都想入枝遲啲旅行玩下

有枝spg 有無興趣？

有支mobile 2 唔啱用想放 有冇師兄有興趣